\documentclass[12pt,a4paper,landscape,DIV=14]{scrartcl}
\usepackage{graphicx} % platzieren von Grafiken erlauben
\usepackage{ifxetex} % überprüfen, ob XeTeX als Rendering Engine verwendet wird
\usepackage[ngerman]{babel} % deutsche Worttrennung
\usepackage{scrpage2}
\usepackage{longtable}
\usepackage{color}
\pagestyle{scrheadings}
\shorthandoff{"}
\usepackage{tabu}
\clearscrheadfoot


\ifxetex
	\usepackage{fontspec}
	\defaultfontfeatures{Ligatures=TeX} % To support LaTeX quoting style
	\setromanfont{Roboto}
\else
	\usepackage[T1]{fontenc}
	\usepackage[utf8]{inputenc}
\fi

\author{Marit AG}
\title{Tätigkeitsnachweis ||month|| ||year||}

\ihead{||customer|| \linebreak Tätigkeitsnachweis ||month|| ||year||}
\ohead{
	\includegraphics[width=5cm]{../../../Images/Logos/MAG_logo_print_positiv_CMYK.eps}
}
\ofoot{Seite \pagemark}
\ifoot{||project||}

\begin{document}
\shorthandoff{"}
	\def\arraystretch{1.4}
	\tabulinesep=2mm
	\begin{longtabu} to \textwidth {|X|X|c|c|}
		\hline
		\textbf{Tätigkeit} & \textbf{Task} & \textbf{Datum}  &  \textbf{Zeit (dez)}   \\ \hline
		\endhead
			||table||
		\multicolumn{3}{|l|}{\textbf{Gesamt}}            & \textbf{||timeTotal||} \\ \hline
	\end{longtabu}
	||sla||
\end{document}
\bye
